《蘋果》專題網站分清「假黃真藍」

歷時逾4個月的反送中運動，由議會內抗爭到議會外，多月的街頭活動後，抗爭平台再延伸至區議會。無論食肆、商店均出現「假黃」，為求得到大多數支持運動的香港人的認同，當然區議會選舉也不例外，有人標榜自己「年青」，「為香港帶來改變」；有人一句「香港人加油」，圖撇清與親建制團體的關係，面目模糊得容易讓人混淆。距離11月24日區議會選舉尚餘一個月，《蘋果》製作「2019區選光復香港」專題網站 ，讓你了解參選人的真正取態，他能否真正的代表到你，於區議會中為市民發聲，而不是繼續淪為「橡皮圖章」。

報導LINK:

「2019區選光復香港」專題網站:

正經野幫手推

推唔到

原來開錯台

正

推

P牌

P牌冇人權

有用

推正經野

要試佢係咪藍 只要引佢講啲藍過佢嘅野就得

Push

要有舉報假黃 功能

好有用 推上去

其實假黃係咪可以幫佢痴張

警犬藍絲
不得內進

push

錯台照推

多謝你

推比多D人睇

問佢721白衫人點睇就知一二
竟然有助選團講唔出721發生乜事
一定要屌到佢收檔

放錯台 幫你推番上去

幫推